講一次 港共春袋唔係紅隧/罷工

港共最驚係成場運動拖得耐
香港對支那好有用 講到口臭
拖累支那世界政治版圖
香港係對西方世界既示範
香港示威只係盤細棋 拖累支那先係大棋
即係點？共產黨好心急整停場運動囉

紅磡停一個月又點？
無用 港共開心黎唔切
最驚係長遠示威拖累信貸評級
步入結構性衰退(真攬抄)

勇武走得前又點？和理非仲未得carry起
唔能夠凝聚港豬
令運動繼續融入生活模式
依家港共就想圍大學
盡快消滅和理非既抗爭思維

即係點？：佢急我唔急 拖長期戰先係真春袋

唔好畀阿里巴巴上到市呀

春袋係勇武
勸大家返自己個區破壞政府合署
令政府癱瘓
好過

推

場運動拖到一年
我擔保港共實跪一半

終於有人講
三罷最多就罷到一星期
但"香港局勢不穩"呢個modifier 易維持(每星期開一次花)
又影響大(遊客, 外國公司黎之前都會諗下啦)

你講呢啲好多人都知，但完全幫唔到被困手足

真春袋，因為咁先唔宵禁

冇計幫到

全人類去1200灣仔絕地一搏救理大
【反敗為勝，絕地一搏】教理工

道德施壓 spread去全世界
揾人道組職迫佢放行食物入學校
走唔走到其次 有命留係學校先立於不敗之地

三罷時間短政府唔 care
咁目標轉如果政府建築物，所有中資企業
如果搞中企，佢哋好難在香港生存
不守只攻，同佢拖三、五，七年

宜家就係有人想將被動三罷無限期延長
事實上無能力咁做 星期五已經無料到
六日仲想守紅隧拖到下星期
完全違背晒最初策略

輸後勤
守城食糧竟得半日存量
無考慮曱甴切斷後勤 和理非backup唔到

我都係咁諗，依家唯一依靠，就係用人道理由去救，而且要迫國際社會唔好勿視呢次危機

冇打杖既心態, 覺得對方必然速戰速決, 所以就忽略左守埋大補給既問題

不如向美國清楚表達大部分香港人寧願即刻取消香港關係法啦

poly班勇武太急於求成
而家係避免損失擴大

係好難

係

長期抗爭係上策

甴近平